外匯討論區

呢到好似個個都講股
有冇人黎討論下外匯市場或者分享下賺錢心得阿 ?

自己學左半年, 都嬴唔到錢
開個account mirror trade仲賺得多過自己玩

早一年脫歐玩過下英磅
不過賺唔多得個幾舊水, 資金有限

爆過幾次倉既教訓
不重倉，set 止損，過夜（星期六日）一定輕倉
否則一次大波動真係夠輸身家

玩返槓桿50，之後都未爆過，賺錢未有心得，不過好過爆倉。

本係咪要大過股票好多

一千幾佰都可以玩

出金通常要一百幾十手續費，出幾多錢都係一個價。

上兩個星期穩穩陣陣陣咁賺左70%
但係一日買大左就輸番晒比佢，仲要嘔突
好想打自己兩拳

琴日Sell AUDUSD 0.74764, 30pips take profited

今日 set 個 pending order sell CADJPY 82.994, 睇下入唔入到

hold 左一日gbpcad, +150pips

當你發現自己可以短期內賺到咁多時就會好快出事

原來玩外匯唔係就咁買賣貨幣

唉, 輸一注之後, 追住個市就出事
下次一輸就息左個chart佢

巴打點睇AUD/USD 呢pair? AUD cross NZD 跌返去1.054 水平

audusd今日sell左, 見唔係妤夠力跌, 今日又星期5, 30pips take profit左, 下星期一再sell
audnzd就o岩o岩停係support位, 唔理呢pair住

gbpcad 同gbpnzd覺得開始轉跌市, 星期一retrace 後應該會再sell番

你個開倉位咁怪既？
副圖TDI 入通道兼打金叉 才入？
你話係頂入通道兼死叉做淡都仲有d理由

我睇daily chart, 星期3 tdi 角度靚, sma5 cross sma20, 離開左ranging area, 所以賣

TDI會吼出band通道追突破
離開range係先前之大陰燭
行緊時跟隊，反而係你入位食胡
然後等佢係通道頂死叉入通道再開淡倉

mt4有類似系列指標
dynamic zone xxx，多到嘔